有關nordvpn問題. 懷疑是假網

係到睇點樣可以係大陸用nord 翻出黎.
有一個網介紹點安裝會做到

之後我就按左入 用iphone設備果條link到

唔知依個網係咪真